成日開口埋口西西弗斯

蟾蜍爬滑石就蟾蜍爬滑石啦
屌喇星
啲濕鳩文青硬係要懶悲壯